【#Goodluck99lin#898Wenger】17-18阿區 CCCXCVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

G 持 898 WENGER

Use this ok

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠 我躝啦

99LIN good luck

正皮

我好撚開心 下年唔洗見到雲加 希望
雲加走 我捐錢比無國界

躝躝雲加快快躝

898雲加

垃圾TOPIC

撐雲加

898電叻，感謝你提供笑話

支持爺爺辭職教法國隊

去獌聯接摩佬班 G持

躝返去名古屋啦

wright 條仆街尋日叫OZIL 去獌.

今日又叫Mahrez 唔好黎

五年地獄時間，我廠終於迎來曙光了

去日本搵p9

直接番返佢老母個西入面

Coquelin arriving in Spain.

阿狗特別多多咀狗
亨利 胡禮 阿當斯 ccc 仲有無？

爺爺咁厚面皮，點會肯走

去西甲踢斷美欺隻腳

係西甲加油
打出頭落條老坑面呀

就係呢幾隻

鳩鳩一定要成材 打班仆街面
睇好你
直接做埋華倫FANS

雲加肯躝未

想我地今季徹底仆街，逼走雲加

真阿

雲加過鍠馬教啦

加油呀

Goodluck

Coq都賣我屌你

永遠懷念99lin 14/15番黎救火

果季佢防守數據靚到

雲加害左佢 打乜撚B2B
好彩華倫知阿仙奴有寶藏
包皮 鳩鳩

#WENGEROUT

認真同華倫咁FD 借埋養和B去練啦
西甲 學完野返英超 真係好好多

卡叔傷左 99lin就開始唔掂

雲加又一次催毀有前途既球員

雲加

條廢中係咪謀住爺爺個位乍

果季D剷波攔截睇到我嘩嘩聲

唔理咁多
一條心撐雲加躝!

負評佐topic

又狠又準

你已正評了這討論

嗰季佢同馬迪都好撚勁

正評係比topic

下半季 返黎 八連勝英超
可惜上半季 玩4141 失分太多
未對車狗比人拉開8分 和完主場 道氣無左

屌

Arsenal Yman

想打撚爆個mon

第一幅以為p圖

雲加係咪終於肯走

成班反雲狗食屎

完全冇任何 credible source 話雲加會走
Dont FF please

去日本好呀
去睇波支持爺爺都易啲

勝負乃兵家常事，咁樣將輸波賴晒落個就70嘅老人家真係好咩

得意大利一份報紙講

70歲就翻屋企養生啦

擺明p 圖啦

爺爺仲有心有力架

樓主迷雲9玩反手

‘I DON’T THINK MAHREZ WOULD WANT TO GO TO ARSENAL’ – WISE

Wise, though, believes that there will be better options on the table for the 26-year-old than Arsene Wenger’s men, with Liverpool also following his progress.

“I don’t think Mahrez would want to go there,” he told Sky Sports.

“I think there would be other teams that Mahrez would look at and think he’s capable of going into, teams that are in a better position than Arsenal.”

雲加躝吧

Jenkinson set for recall

Carl Jenkinson is set to return to Arsenal, according to reports in the national press.

The Daily Mail claims the Gunners want to bring Jenkinson’s loan with Birmingham City to an end during this transfer window.

Thank you Coquelin

雲加躝

BREAKING: Board of Arsenal FC set to offer 2 years contact extension to manager Arsene Wenger.

阿仙奴對你唔住 多謝鳩鳩

WTF

醬油呢

2 years contact

=.="

BREAKING: Arense Wenger retires as manager of Arsenal FC

應該係2 year contracts
因為year係呢度係形容詞

打防中有得諗

你係咪邦

contract都串錯喎之但係

A spokesman of Arsenal FC announced yesterday that the club is prepared to offer Arsene Wenger a two-year extension. “It was a mutual decision between the manager and the Board” Club CEO Ivan Gazidis said. “Arsene has incredible achievments with us and we are happy to work with him for the long-term. The club is prepard to back the manager financially in order to further his long-term vision for this football club.”

When asked whether the 2-year extension meant the owners are satisfied with the performance of the club thus far, Arsene Wenger said “I don’t know, you will have to ask Stan”.

Arsene Wenger is to remain in charge at Arsenal after signing a new two-year deal.

Arsenal manager Arsene Wenger agrees a two-year contract, extending his 21-year reign at the club.

Sky同BBC係咁寫

no

雲加係狗

普子係狗

咩形容詞
2-year contract
2 years contract
唔係咁咩

子普係狗

Yes

鷹文巧勁

contracts姐係兩份contract=.="

Arsene Wenger on his future in Arsenal...
I don't know. Obviously it's not up to me.

佢係咪想講hyphen令year變形容詞
但咁都唔會令contract變眾數
前面會有article架嘛唔係咩

巧串 me不恥下問ja

尼度有矛人sick鷹文？

5 sick 鷹文
5 g 梨地講乜

成班洋腸

話你係食屎狗

係禾清面前講鷹文

鷹文

來自意大利《羅馬體育報》的消息宣稱安察洛提已與阿仙奴達成原則性協議，槍手將為安帥提供一份四年合約，包含獎金在內年薪高達1000萬歐元。
爺爺退休了

鳩嗡

阿po嘅人連同鷹溝通都sick

肥安
阿狗終於有歐聯了

898 wenger

安察洛提whatsapp同禾講既

爺爺係唔會走架

聽日訓醒now體育:雲加獲槍手續約2年 至2020

Arsenal dismiss Carlo Ancelotti reports after speculation former Chelsea manager could replace Arsene Wenger

佢地拋緊書包
美國既animal stereotypes就係鷹
鷹文=美式英語

Should be dismisses?

ho ball

Arsenal have dismissed reports that Carlo Ancelotti has been lined up to replace Arsene Wenger at Arsenal this summer.

Former Chelsea boss Ancelotti has been out of the game since getting sacked by Bayern Munich in September.

Corriere dello Sport reported the Italian had agreed a four-year contract worth £8.8m a season.

But Mirror Sport understands the 58-year-old is not being considered and no deal is in place.

Wenger has a year to run on his deal after extending last summer, though the Gunners have been making moves in recent months to begin life after their veteran manager.

Sven Mislintat was brought in from Borussia Dortmund as head scout to reduce the burden on Wenger, but the Gunners now appear set to retain the French manager for next season.

Fake

之前聽人講過兩個都得
視乎語境理解點球會
利申9up

No ah club can be plural

And i copy from here

啱
教書係唔同啲

乜野Carlo Ancelotti reports

阿po 智識水平巧高
個個刀sick 鷹文

u 6c

= reports related to Carlo Ancelotti being hired to replace wenger lor

高學歷互含

Me not 9 up ah
The article is from mirror
John cross v friend 子 with wenger

丁左9夠半個鐘又要縮番埋

雲加又贏

CLS Topic

傻既
講到明永遠唔會炒雲加
係都下季完約走

阿頭叫我同另一個同事夾份係堔圳買鋪投資

7 games without a goal for Alexandre Lacazette.

And he has just blazed #Arsenal's best chance high and wide.

🔵 #CHEARS 🔴
🏆 #EFLCup
⚽📻 bbc.in/2FndpMx

老闆

到底雲加退休先定香港有普選先

阿狗玩另類老闆足球
班主攬領隊

除非高安基轉死性

汪汪汪

佢死先定轉死性先

未必會夾，仲考慮緊

冇前四都續約
我稔真係要降班先

汪汪汪汪汪

個個都網購，你間鋪搵邊個租

汪汪汪汪

有Fa cup呀

屌，咁都續隧西波執柒左佢啦

你遲左了，我已經做左普狗隻狗
你做我隻狗跟我搵食啦

屌以為堅out..

炒之嘛，理得佢有冇人買

雲蛇比人炒10:2都無事啦

隔山買牛，我買股票算

懷念爺爺

家有一老如有一寶

反拿迷基

爺爺: I have “unfinished businesses” with the club
教到重奪英超 首奪歐聯先走

希望我個孫可以見到

領軍多年首次足總盃第三圈出局 相信紀錄陸續有來

迷雲係世襲制架

我立即屌鳩你隻反雲犬

Ok 啦，分散下投資
3個人夾一人夾好少錢 雖然未決定
呢排大陸d 地產又炒起返，有人問禾賣唔賣樓

反雲是硬道理

保特的錯 與爺爺無關

最低英超排名 最少積分

降班

雲加1月躝，請76 daddy 都仲有可能返到前四

未黎已經叫人爸爸 太反骨了

76=廢中

投資咁少搞咁多野賺得雞碎
做生不如做熟

當去見識又唔同講法

雲加肯躝我當佢神咁拜都得呀

我得Red Membership, 除咗呢兩個membership之外有冇其他差唔多價錢買作客飛?
有冇中介網站係冇咁貴?

或者真係要問熱刺球迷會借會員卡

2&b真係笑話黎

睇佢個樣就知

當3球買，都係博升幾十個
要睇下做到幾多成按，5成按就一人50 個
玩下都ok 既

國際笑話

唔好用 livefootballtickets
上次睇完話收唔到我寄張 membership card 話要罰我下場錢
即刻 draft 封長 email 屌柒佢 + 打電話屌鳩佢

普狗同禾地真係吾同 level

Keep Alexis but sign a pre-contract with Pavon to replace him in June. Sell Walcott in January and sign Malcom as his replacement #AFC 🔴⚪

外國啊狗都白撚痴

拎50個出黎玩下，想知你有幾rich

普狗今年交8m稅，你自己計

嘩交八百萬稅

博到升就執唔少，跌又有租金頂
除非大跌先會死既姐，唔是太驚啦
反而怕大陸做按揭會唔會影響香港既借貸力

Standard tax rate 15%
+ 普狗養父母啲 allowance

之前普仔想用高出市價五成收購阿仙奴
不過高xx 唔肯賣咋嘛

其實 usmanov 係普狗啲 puppet 黎

尋晚開到高8成了，普狗話錢銀事小，face事大

計數機出error喇

成班老屈狗

follow u find eat

稅都交8m

Me 想gun u 多d
月入100k

個個ibanker

助養禾巧過啦 汪汪

ON9
普子開銀行

阿狗一冇輸波又變互含時間

冥通銀行

真

巴克萊咪佢架囉
而家普度冇踢阿狗索性唔贊助英超了

New: Wenger to keep Mavropanos after Greek defender impresses in training p1r.es/2CSj0IT #arsenal #afc

Barclay’s J league

路狗有新囡就好少上黎9up

原來如此，多謝分享

日日掛住屌女，正仆街仔

咁誇張，不過勁過柏g、浩鼎同大梅好易啫

臭利狗又叫Keita早半季黎 我廠休矣

其實擺明係因為買唔到 evans

喂呀 事實都唔好講出黎啦

90m

典夠曼市鬥

The attitude of RB Leipzig CEO, Oliver Mintzlaff, has softened to letting Naby Keita leave in January. €10M-€15M (£8.9M-£13.3M) would be the price Liverpool must pay to get Keita early. [@Bild] #LFC

買埋 mahrez / lemar 不得了

今次俾佢地贏算

頭四睇黎有排都係雙曼 + 軌 + 猁
不過熱應該會 lose harry kane in the summer

開始拋離我槍了

人地古天奴筆錢夠買三個一線
我地燒山 free 走

一日仲係雲加就唔會有進步
不進則退，同前列只會越來越遠

禾囝賣到20m 左右既

One of Arsenal's targets is Bordeaux's Malcom He is being tracked by some of Europe's biggest clubs. Bordeaux want close to £50m for the 20-year-old.

Yes 禾 > 山

50M

英人15m 底價......

咁作客邊度買好，我買咗主場對愛字頭，另一場就想順便參觀下溫布萊

作客就算黃牛都好難買

㩒住搶

上年買 mahrez 就掂啦

pink lin, 俾我都日日屌

依家買都未遲

嘔仔聽日食唔食華記
你有撚錢買鋪? 你EX個15萬拎返啦咩

清又知路狗新囡pink lin

人地宜家唔想黎

佢自己講=.=

b cup pink lin串串貢

B cup pink lin 嘛
全世界都 g

但牛肺

有冇source可以追返post

B cup我不如自己煎隻荷包蛋食算啦

MK 子 cap 左圖

好波

條女粒的 是pink lin的 露得出色 阿迷想食

雲加仆街死

今日太凍 又走哂d堂。。。

路狗話新囡知佢連登 username
你地講野小心啲牙

Manchester United have entered into negotiations with Arsenal for PSG target Alexis Sanchez, offering Henrikh Mkhitaryan in a part exchange deal, according to @DiMarzio.

曼聯

Ok deal

山狗點會願意去

多錢 is ok
南美狗
燒山 both go man u la diu

唔怪得唔上黎9up la...

抵換啦

即換plz

驚鳩，條支那妹又唔係我條女

Yes
牙嫂 HI
禾系禾確特工隊牙

時但smalling換都抵啦屌

山狗願意去 又換到 真係OK
正宗翼啊...

Hi牙嫂，禾系OG牙

支那果個 SP now
Pink lin is 香港新囡
平安夜上佢屋企果個

路狗新囡好似係香港人黎，唔係支那妹

山狗

可以儲一隊唔同年份既德甲最佳11人

Evans + mk + welbeck
United Avengers

Manchester United have bid £25m for Alexis Sanchez. #mufc [guardian]

曼聯bid都落埋

Bidding war please
鏝落多啲啦

Coquelin
寧願係咁出Xhaka都唔肯出下Coquelin
去同Gabriel團聚

米希依家好廢

HI阿記手足
山狗係阿有冇踢過右翼

仲要冇車 屌mtr 老母

有

踢成典

5想益賤種獌

渣ga
學我8點番到就乜事都無

渣ga
如果我尋晚訓學校咪唔會遲

關你撚事
走啦死獌狗

第一季 咪踢過 開無雙落底 入波
好過打左邊 吊到你明

比獌好似幾好玩
好想佢瘋狂比啲大肉腸師兄屌屎眼

手你老母足

屌得好

死獌狗全家比狗屌
生仔似狗生女比路狗屌

xhaka轉34號會超勁

THX

Bidding war 谷高個價先
最後 19000 bid 45M 曼城 bid 40M
放比曼城

屌 仲難聽過生生世世係中國人

山狗角度，去鏝應該大放異采
去獌可能又踢到發老脾

番到屋企見到寶貝女騎住路狗un

AFCAMDEN @AFCAMDEN

Don’t know the veracity of stories linking Sanchez to United. What I do know is Arsenal were very close to signing Mikhitaryan before he joined #mufc. Looking at it objectively - £25m + a good player is a decent deal at this stage. #afc

希望鳩鳩下年有歐聯踢

Everton are ready to bid £20m for Walcott and match his current wages at #AFC.

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Both Man United and Man City have made a bid to have Alexis Sanchez now; or a contract bid to sign him as a free transfer in June.

Arsenal will give the answer soon to the offers; if will not accept, Arsenal will lose Sanchez on next summer. Let’s see if for Man Utd or City! 🔴

好撚有野心

善長人翁

米希達恩踢得好差又人工高喎，負資產黎
無理由俾山齊士曼聯仲要幫佢地接收佢地想棄用既球員

不嬲幫曼聯清垃圾

老野如果又賣比獌狗我諗真係痴左線成班阿狗
不過都唔會退位

黑B

真係會痴線

呢到無人會理

屌
on99

25m屌

我禾咁都值20m

比獌狗啦,佢地應該都唔會用得掂山狗

阿狗唔需要mk仔呀屌

雲佩絲😂

Mike

如果呢一刻真係賣比獌
咁阿狗解散得了

岩岩睇左一節誇世代完全唔知發生緊咩事

Charles Watts @charles_watts

Arsenal insist talk of a United bid for Sanchez is just 'more speculation'. Interesting to see how this pans out - Still think he goes to City.

Mike蛇做咩黑化牙

摩狗想打包燒山？

正常，我第一集睇到依家都唔知做緊乜

鏝如果呢一刻話唔撚買就一野收阿狗皮

套劇講2047

正如我地都唔知意大利統一做緊乜

等緊你解釋比禾地聽

賣比獌 我覺得老野真係做得出

Tvb 打手都睇唔明?

霞姨

做得出啦一定 面皮無限大

阿田又想搶返個老公

We are selling club😭

食屎狗牙田躝

屌你老母睇到嬲

吊梨地牙宜家tvb直播post牙

手足唔住宿?

好過互含啦

牙六=g

Walking正義撚

walking食哂幾姐妹

宋仲基結局想殺Mike Sir

靜啦
到時肯定三兄弟都無事

咁都入到山狗數

Chris Mular @cmularrr

Wenger didn't know we were signing Konstantinos Mavropanos..... Says all you need to know about the future

宋仲基有曬理由殺米缸

Merci Francis

開始削權

走啦死老野

削左幾個月啦

John Cross @johncrossmirror

Arsenal ready to sell Sanchez this month - but want a replacement first...

買唔到replacement -> 唔賣山狗

d走位 ......

牙Mike又出招

又無亂倫

Malcom + Pavon

隊內最發自內心鐘意阿狗既球員

牙walk

係咪抄天龍八部結尾

咩事牙

不了 中意屋企多啲

希望佢有R聯打啦

山狗躝啦

華倫好穩陣啦

又冇達哥

唉

回家吧 回到最初的美好

1:23之後果球諗唔明果個位點要波
後面又有鬼 隊友又帶住波 企係度要波做乜

曾經距離我地最近既純防中 佢當衫外借完返黎打熱狗一鳴驚人個場命好深刻

唉傷得多

Malcom 加盟 巳經係時間問題

pavon

Arsènic™ @MrArsenicTM

RE: Malcom. “The deal is complicated by his ownership status, with the French side reported to own only 50% of his economic rights and the remainder held by a number of agents.”

Interesting turn of events with Manchester United coming in for Sanchez, with Mkhitaryan going the other way. Can see the appeal for both clubs. United get a top player, and stop him going to City, and Arsenal get an excellent footballer in place of someone who wants away.

上海仔

崇基 我都凍死了

大陸囝

幾靚仔

仲諗住聽佢講西維爾

距離我地既願望近一步

靚仔過山狗先啦

唔用正版windows 抵啦

係咪應林仔

Gayyy

PM 組合 一左一右

打孖上
下條鋒線就叫APM

射左

冇骨氣既垃圾
摩佬串你一世呀

女

抬價姐

講到阿狗已經放左咁
而家係曼聯offer咋

咪就係
再者山狗去到一定打得起咩
到時係咁鳩吊鳩扭就好

以雲加性格，
一向要錢唔要人

有英超唔拎
去做傻仔？

其實我地送過去嗰啲好似唔多會有好結果
Vps

人地有英超阿狗有矛牙？

英超都踢唔掂既垃圾仲想送過黎

夏薩特

以前就話雙曼鼎立
依家喎
送咗過去 過兩年土超 美職 見啦

140K 20M 山狗25M

危險

sor
雲佩斯拎英超嗰時佢未出世

傻既都揀鏝城啦

分分鐘條摩佬仲早走

而家就算獌買完山狗都唔會拎到英超
爭下盃仔都得既
歐聯又唔會到佢拎
想拎冠軍梗係去鏝啦
去獌九成無

如果同摩佬嘈佢死得

過去做新楊格

佢一定 prefer 鏝
不過阿仙奴 prefer 多錢 + replacement

燒山去獌再夾過

米希黎阿狗掂唔掂牙
要個pavon好過啦
靚仔貢多

又做獌狗廢物回收商

Carlo Ancelotti has agreed to take over from Arsène Wenger at Arsenal from next season, with the Italian earning €10m per year on a four-year contract. [Corriere dello Sport] #afc

呢條友教波有無料到？

no la 住宿屌女方便d wor ching

76你都唔識
好打極有限
人地歐聯都拎過牙

英超都踢唔掂既垃圾

去曼城起碼真係踢波
去曼聯做清道夫

10:2之後比人炒左

揍老細一流

wenger > all

駛唔駛推咁快

tat gor 又可以聽住做野了

敗走拜仁

好想睇山狗發脾氣屌隊友

同普巴隻揪

好多教練都敗走過啦咁講
摩狗都敗走過幾隊

安76: 2&b -> mbappe

即刻賣去英甲

得一個form
唔輪換
Kroos一季要踢50場

有達哥了

應該得雲加咁無威嚴先會出現

Offer martial deal

講呢啲唉 我唔亂搞男女關係的

拎個下歐聯咁
又拎個英超

Kaveh Solhekol
✔ @SkyKaveh

Sky in Italy: Manchester United want to sign Alexis Sanchez from Arsenal & ready to include Henrikh Mkhitaryan as part of deal

.....

垃圾黎

同爺爺一樣
到時沙卡一季踢50場

射咗

普巴同ddg啦
可以補少少錢嘅

ok

....安76都冇料到?

係
我地都只係救黑鳩同猩猩
怕山狗去到屌佢地姐

雲加輪換先多呀
話雲加唔輪換應該未睇過波

獌狗補少少錢比我地呀

回回地塘

紅字個件有

袋住先

Pk

Guillem Balague
✔
@GuillemBalague
On Sanchez. After both Manchester clubs made offer, all up to Arsenal and player. Right now, City don’t want to offer more than £20 and are convinced player wants to be with Pep, so will wait to the summer otherwise. Risky strategy if United offer huge figures to both club/player

鏝唔跟

Arsenal want to sign Lionel Messi from Barcelona & ready to include Alexis Iwobi as part of deal

nursing咁多女屌到腳軟都得啦你

山狗真係狗黎

得罪講句 呢隊垃圾有人肯黎教都汁到喇
仲厭三厭四

山狗到時披返件狗皮了

Guillem Balague有d 9up底

講撚左一野收阿狗皮啦

咁不如我去教啦

MALCOM MEETING

Arsenal have scheduled a meeting with Bordeaux to discuss a potential deal for Malcom, Sky in Italy are reporting.

The 20-year-old, who is also wanted by Tottenham, has emerged as an option to potentially replace Alexis Sanchez should he leave the Emirates.

Bordeaux are believed to value Malcom at over £40m, and he is also reportedly of interest to Bayern Munich and Manchester United.

Sky italy = rubbish though

阿po新玩法

作新聞
練英文

阿妓阿妓係妓女
價高者得 即刻accept 左獌個價佢

阿狗都冇accept offer

支持
到時買多幾粒星牙

if 19000 offer 30M + mkhitaryan
city offer 20M
sell to who or free transfer to city in summer

達哥今晚玩唔玩人中

J yet

係咪真係30m +mk呀

垃圾球隊
果隊唔係19000已經deal撚左啦

J pavon 都J到虛脫啦 比我唞下啦

係就可以諗下牙
不過要再買多個pavon先收貨
走太多人

賣俾仇人
會唔會on 9 到咁
不如送埋 Ozil 過去啊笨

FF

Chris Mular @cmularrr

Man City yet to bid for Alexis, we are keen to let him go. Concerened City will wait until the very end of the window and make a low bid

ho ball又撚狗

英超都踢唔掂既垃圾 仲要高薪 Reject

ozil free transfer to man utd at summer anyway

其實如果係咁我真係ok
摩佬雪過幾多人 kdb salah oscar
如果mk 打得起其實真係好好
烏超神射手 德甲最佳球員(好似係)
可以提升即時戰力

pavon個價真係最似
27m
又夠後生
睇下賣完人儲完彈係用黎收息定買人先

mourinho dunno how to use attackers jeh
see martial mata

wenger use kids usually fail
last one successful already is alex song la

要左呢件
簽埋Malcom
如果要呢件
無Malcom 唔要啊

大陸狗係冇骨氣

買定比下手領隊
76教得掂掛

幫人提高戰力
再幫人offload 棄將

踢到迪布尼果啲貢勁你唔好j 牙

德甲最佳球員 都勁過山狗啦
個年 幫成隊多仔扯旗都唔要

咪係 他山之石可以攻錯呀 人地唔用唔代表唔勁囉

而家最大問題就係曼城唔會同你急
山狗又想嚟
佢哋英超冠軍袋咗
而家買山狗又 cup tied
求其 20M 賣就算，唔賣就 summer free transfer
咁如果而家 19000 比個米希 + 30M 你 deal 唔 deal 定 free transfer 呀
米希就算而家個態差都值 20M 啦

最連唔是不嬲攻中墳墓咩
MK可能岩阿狗架WOR

米希係同摩狗反面多

岩牙

agger
不過如果山去 19000 summer 燒去 19000 機會大咗
佢兩個夾慣夾熟

不嬲覺得岩
但又賣上季player of season比死對頭
雖然兩隊已經唔同級數喇已經

30M + MK 會唔會啊
山狗會唔會過去先
有英超唔痴 去踢獌

一定啦
mk又係度即係有攻中
燒山加普巴lkk馬迪
其實下季衝到冠

下季鏝未必咁強勢啦

呢啲說話今年獌咪講過
結果咪又係比哥狗大拋離
用盧卡古一定無機會衝冠
太粗枝大葉

幫摩狗衝冠
雲加一定會喇

山妹鳩吊比lkk

米希 + 30M ,一定deal

唔好笑
打反擊
兩邊快 鳩吊 其實好屈

唔係笑
係好撚有威脅真心

希望lkk 全速追到囉

講真啲人話lkk>laca 因為入波多 其實真係幾可笑
人踢幾季你踢幾季呀

其實就咁一換一都deal，
但雲加一向只要收到錢咩人都唔要

laca一個人做兩個人野
琴晚係咪打得好差？

其實今季果三件都有問題，
雖然話市場決定價值，
但表現同實力的確對唔住個身價，
都係果句，一係你有本事自己訓練，
一係就掉一大舊錢出去賭大細，
用埋啲毒b，黑b，廢禾之流，
係永遠冇可能有進步

Arsènic™ @MrArsenicTM

The independent report that talks are not advanced b/w #AFC & #MUFC over Alexis. A firm offer would only arrive if they receive encouraging signs from club & player.

冇睇 等其他手足答你

假阿

琴晚鳩射左球
基本上無乜供應
有供應果下佢自己哂左
真係麻麻 水準之下
希望可以重拾信心

19000 中場爭個迪布尼 就係 ozil 喇

martial lukaku alexis
----------ozil-------------
---pogba matic--------
shaw bailey jones Valencia
----------ddg-----------------

buy one more top CB / LB already can fight city la

仲係用盧卡古就知爭唔到冠
一隊強隊既前鋒入波能力用波能力都唔可以差
如果得個大隻點解唔買低組別果個艾堅咩華呢
換盧卡古做基沙文就真係爭冠喇

diu ozil at man utd has matic + pogba behind him must be world class

勁到
9shford, ibra後備

摩狗永遠得一招4231 同大巴
唔會433

咪係囉⋯⋯唉

摩狗執完防守咪抄左佢請安76打進攻咯，
宜家摩狗安全套教練來架咋

成班阿狗幫曼狗打飛機

我等緊pavon官宣牙

你咪第一隻獌

我講左幾次阿狗都未accept offer
佢地已經幫曼狗打晒飛機
真係唔知邊個係獌

G持你

認真想問 點解手足們覺得燒一定去獌
我就覺得摩狗一日未走 燒都唔會去 同埋摩狗應該冇咁易比人炒

已射thx

呢度最多雜種狗

摩狗同臭燒關係幾好

阿迷有人黎都丁架啦 有乜問題?
山狗換到德甲MVP 好過下年乜春都無啦

我純種真獌

BREAKING: Arsene Wenger is having his cream tea and will read some books until the office hour end. He will do nothing related to the club.

yes they love each other so much
and only man utd and juve has interest
man utd salary >>>>>>> juve

屌你老味以為入錯49000討論區

粉果兄見到你就諗起公平d對山妹果句野

當初燒唔係同摩鬧晒大架先走咩 因為雪佢呀嘛

if man utd offer mkhitaryan + 25M
check with man city to see if they still interested in matching it (e.g. like 35M)
if not then sell la
get mkhitaryan then get malcom / pavon

如果你對山妹有同樣嘅寬容就好了

話佢無體能
感冒童啊...

27m拎去買700 好過買人啦吊=="

右mk左pavon
中間燒 燒走就買malcom
mk打返中間

咁咪係 點解關係仲可以幾好

成班係打幫獌狗劣J
噁心到

Goodest plan available

對住雲加4年乜撚都知錯啦

繼續劣啦
我就射

mourinho bought him gar wor

December 2015, Mark Lawrenson reveals what Mourinho once told him about Ozil:

"Jose Mourinho once said to me, when sometimes he would turn his back in training with Real Madrid he could always tell when Ozil struck the ball.

"It made a different sound."

之前摩狗仲喺車
完場佢同摩好似都有兩句傾

比人鬧兩句就反面咩
當日都係講事實

Ok 好啦 下年獌見

唯一希望 = 蛆

賣山狗去19000其實係爺爺其中一步棋
7-11威力不再 臭燒唔妥山狗好耐
所以山狗去19000臭燒就唔想去 續約機會大增
爺爺

January is a no-go for Naby! ❌

RB Leipzig won't be letting Keita head to Liverpool just yet: bbc.in/2APmTg7

八奇
奧燒話轉會去鏝

唔玩人中

De bruyne > silva > ozil

好似3~8位 淨喺差4分 痴撚線

OVERCOOK

溫馨提示
仲有一個月就情人節
有女記得訂定花

聖誕又多一班清做爸爸

u囉

u soon

我不知幾鐘意小朋友
有錢實生 可惜無

唔知你哋J米希做咩，明明佢依家好廢

唔知 19000 J alexis 做咩，明明佢依家好廢

達哥玩overcook都好好笑

做新聞出黎迫鏝快D 科水咋.

yes quick offer 35M la diu

切啦契弟成碌葛咁

Francis Coquelin has agreed to join La Liga side Valencia.

Francis spent ten and a half seasons with us, joining from French side Laval in 2008 and made 160 first team appearances, also being part of the victorious FA Youth Cup-winning side of 2009.

Early in his career, Francis represented his country at every youth level from under-17 to under-21 and was part the squad, alongside Alex Lacazette, which won the European Under-19 Championship in 2010.

After spending much of his early Arsenal career on loan, Francis became a regular in first team squads, being an integral member of both our 2015 and 2017 FA Cup winning squads.

We wish Francis well at Valencia and thank him for his contribution to the club.

The transfer is for an undisclosed fee and is subject to the completion of regulatory processes.

終於搵到人接應山式吊波

去到應該後備？
有干度比亞啦wo

講真除非阿狗下季轉adidas
如果唔係都留唔到奧燒了

人中爆左機喇?

好鐘意高基連
第一季常規 正選 d 落腳準同快到世界級

new midfielder signed:

吊你老母牙

駛鬼用咩你

又要J

Valencia CF have agreed a deal this Thursday with Arsenal regarding the transfer of Francis Coquelin, who will wear the black and white colours of the club during a deal that will run until June 30th 2022, with a buy-out clause of 80 million euros.

上網唔穩定所以無玩人中

聽日同唔同我食飯-

傻撚左咩
當左佢Pogba？

查子好波

忍唔住停工睇佢玩overcooked 好好笑

如果一隊主守佢應該勁有用

賣99，會唔會係為買Nzonzi 鋪路

講左留隊

為推返AMN上中場埋下伏線

David Price @priceyd101

Good luck to Francis Coquelin. Always a shame when a player leaves that has been with the club for so long.

諗多左
Xhaka必然正選 雲加風格點會擺兩個防中

雲加風格點會擺防中

咸左

99連根本打純防中淨做防守勁撚好用
弱鳩智雲加
ozil, 牛幻, 藍斯傷仲放人, 埃及仔二線料
得番件xhaka
睇你點死下半季

其實有位俾到AMN 上都唔錯，青訓

依家太易傷啦

佢咁打法，人地唔落鏟，佢去鏟人都整傷自己

係有用
但不得不提佢傷完d tackle差左
不過純防中

牛奶其實係可以試拍99
佢地由細拍到大

Coq正式上神檯 相信黎緊半季每個po都會出現佢個名

本身剩係要專心防守既99lin就係神枱

咁多冗員唔清
清左成隊波唯一一個防中
好波

有冇消息講牛奶傷幾耐？

未有
等星期六press con

對佢黎講，最大影響係無左卡叔

佢打得最好個期就係拍卡叔，專做防守

無左卡叔要轉陣，佢就出曬事

打大半季好波

仲要拍住高一班卡SO 先有貨賣

都可以俾人吹足兩年

咁出最平衡
係雲加ON99咁要99連前插

歐霸拍過

之後果季季初佢係中場比人針住踢
一攞波好似炸彈
都係唔係長期解決方案
除非好似簡迪咁會不斷進步

Arsenal FC @Arsenal

🔴 160 appearances
🏆 2 FA Cups
👮 1 Columbo

Good luck at @valenciacf, Francis - and thanks for all you did for us 👊

Francis Coquelin: Made more tackles and interceptions combined (211) than any other Premier League player in 2015 #TBT

由傳賣到真係賣 一個星期都唔夠

Coq

個季佢真係好撚勁
無佢真係防守差幾樣個陣

真阿一個個比雲加賣走

作為一個高質防中
真係唔應該長期後備

幾時賣走自己

賣人好高效率

屌，大麻b 禾仔呢d就賣撚都賣唔出

賣人快過火箭
買人慢過蝸牛

Stuart MacFarlane @Stuart_PhotoAFC

Good luck to top man Francis Coquelin at @valenciacf. Always loved a goal celebration. #leCoq #arsenal #afc

佢假阿黎，唔會賣自己

雲加真係賭氣玩鳩隊波呀

希望佢係華西打得起

高基
永遠記得你對曼城果場波 果種激情

賣人賤價，買人就0.5m都要講價

80m buy back同冇set有乜分別 on撚99

乜依家買賣唔係個個前巴塞足球總監搞嫁咩

卡叔既功勞 卡叔d位企得太好
不過食屎啦雲加 高基連都賣 中場已經柒 迫鳩人打btb 打唔掂就賣鳩走
有時足球就係咁仆街 個教練睇你唔順眼就唔順眼 睇下雲加早幾季不斷借走佢就知無諗住用

真心好想睇433踢英超會點
Wilshere Ramsey
Coq

一個控場 一個走上走落拉位 一個防守

不過無機會了

未上任呀嘛

人地要二月先過黎

屌你老母 雲加幾時走呀

賣coq 以後反阿

賣哂去華西

董事局：今個月賣人又爽賺一筆 大家又有花紅分了

你可以反了

轉捧華西了

本身雲加見到無人用
召返打次級聯賽既佢
點知防守仲勁撚過明尼
仲要成貴都無紅

阿狗冇花紅分

卡叔連防守都係做到一線
唔會交無可能既任務俾後面

西迷
認真 包皮返左去d tackle 好準

祝順風

認真卡叔有無復出消息
上年11月話踢得之後又有事…
依家無news

果個都未上任好似
同埋佢個title都唔係總監
加上雲加點會下放權力

new surgery, I think is retiring

Jeorge Bird @jeorgebird

Coquelin's departure means Wilshere is the only member of Arsenal's successful 2009 FA Youth Cup squad that is still at the club.

head of football relations

Ozil變左打側邊 隻右閘有料就話姐
如果唔係廢左自己一邊

Arsenal senior appearances by Youth Cup winning squad
Wilshere - 180
Coquelin - 160
Frimpong - 16
Eastmond - 10
Lansbury - 8
Emmanuel-Thomas - 5
Watt - 3
Ozyakup, Sunu - 2
Bartley, Cruise, Henderson - 1
Afobe, Ayling, Blackwood, Deacon, Evina, Freeman, Lee, Mann, Murphy, Shea - 0

姐係做乜？PR
搵sponsor? 條友好似做過Nike

簽人
尼馬都係佢簽

雲加含撚

唔出咪得

He will also represent and support the club with international and domestic governing bodies.

Gazidis said: "Raul’s appointment is another important step in developing the infrastructure we need at the club to take everything we do to the next level. Raul has extensive contacts across the football world and has been directly involved in some of the biggest transfers in Europe in recent years. We look forward to him bringing that expertise to Arsenal.”

如果賣牛奶 我真係斬撚死雲加

傷左賣唔出

手足好波
我幫你睇水

一月買個新防中番黎咪又迷番雲

夠薑買我夠薑迷

果季真係世界級表現
傷左之後加埋雲膠發神經轉佢打BOX TO BOX 之後一沉不起

GOOD BYE 鳩鳩連

原來沒有,從來都沒有

2m 係法甲執件幻幻防中

Ainsley Maitland-Niles

仲盲撐雲
近呢年差到
即管睇無燒山 佢攬住2b xka做到乜

咁就不了

director of football relation

簽左Mavropanos禾已經滿意了

太陽如常升起👆🏻

近幾年真係少左好多又平又驚喜嘅簽人

幾時降班 屌

Mauricio Pellegrino has warned Southampton fans to be patient as he tries to land Theo Walcott. "We know Walcott is a very good player but now it is not my concern to talk about players not in the club. The fans have to be patient, everyone at the club wants people to help us to be stronger, especially as Charlie Austin is out for a long period," he said.

又貴又廢既就大把......
一係買完唔用

Coquelin on joining Valencia: "I spoke with Mustafi and some Spanish players [before signing] who know Valencia like Nacho Monreal, Hector Bellerin and Santi Cazorla. I've been talking a lot with my friend Santi, as he knows the coach Marcelino very well from his time at Huelva."

啱呀，12m賣再2m買個連支球隊都未聽過既球員番黎

代表你要比兩杯既錢

Coquelin on Valencia: "I have watched their recent games, since I knew that the negotiations between the two clubs were picking up...I believe that the players are doing a great job. Obviously, I am here to help the team and to help them hit their targets."

華倫以後識做啦

宜家先睇

Gabriel + Coq

好靜呀 難得大家傾波熱烈過傾女傾股 =3=

我不會忘記他其實已斷斷續續效力阿仙奴10年；
我不會忘記他的英超處子戰是大敗曼聯8─2那一場；
我不會忘記他曾經是繼法明尼之後，另一位令阿迷放心的防守中場，那段日子沒有他，我敢肯定阿仙奴早已完蛋；

當天兵源短缺急收回用，卻踢出職業生涯代表作；但3年後的今天，另一個傷兵滿營的日子，雲加沒有適當地補充兵源，反而削弱自己兵力，再一次棄用高基連，甚至將他出售，此舉動真令人我黑人問號。

然而，離開其實倒是個好消息，真正找一戶需要自己的人家，繼續發光發亮，總好過被廢老蹉跎歲月。

From fb

咩廢老
尊重d好喎

maybe wow but post again

證明刀系山狗嘅錯，大家吾巧再吊二禾比

Take 左野
有咩好分析

不嬲都話有 山狗係到 禾比就唔識踢波
好彩好快就唔會有呢個情況出現

Yes 山狗take 左野 stone 左

決定改名了

講忠臣計，奶鳩贊三個點排

1:韋仔效力最耐2001-2018
2:贊仔底褲都係有阿仙奴會徽
3:鳩仔2014都因為上陣機會差d離隊

首先第一段,點解係怪山妹,而唔係怪黑BIG唔識走位?仲有,自己拉番去1:05,佢可以分過波去右手邊既比比鳥
第二段,點解佢自己要做帶球者?
你話山妹唔走位,你覺得以大麻攞波鍾意帶一段既性格會即刻傳比山妹咩?
第一段已經突顯到佢無傳球既視野
攞到波即刻比山妹,自己再向前走位先係正確做法

Jack Wilshere @JackWilshere

Thanks for all the messages and support after last night. Good news is i should be back in a couple of days 🙆‍♂️⚽️💪

啱呀清

阿叔林尚義話過，當你冇狀態時或唔想隊友交波比你，你就會特登走個死位，咁就唔使揹鑊，真係好同意！

突然間記得安 76 係喺皇馬棄燒果個嚟

被迫的
主席要入占士

定唔知加里夫巴爾

Bale 呀
不過佢 bale 未黎已經棄燒用 easy goal

I let Mesut Özil go to Arsenal because he doesn't have the character for Real Madrid, says Carlo Ancelotti

Ancelotti: I'm glad Ozil is not happy

唔多信安76真係會教阿記
佢教都教意大利國家隊啦

安76都屌打依家個垃圾光頭閪

華丹奴表示：「最重要的原因就是球會的債務達到了4.56億鎊，購買巴利的價錢高得離譜。」
「奧斯爾很便宜，他的真實價格應該貴很多。賣出奧斯爾的價錢對於財政有非常積極的影響，但是還有巨額的開銷需要累積。」

這名皇馬傳奇表示他「很後悔賣出奧斯爾」但還是認為「安察洛堤依然擁有一套非常豪華的陣容。」

門面說話 被迫講

佢買 isco 返黎之後已經 bench ozil
仲有一排迫佢踢翼
果陣 bale 都未去皇馬
同埋佢最後 di maria 同 ozil 2 個 sell 1 個揀咗賣燒
不過都冇所謂啦燒都走，安 76 又唔會嚟

真係黎先講啦

雙教頭 兩位老野

永續雲加

拆左個球場再起
高層又挽留
雲爺爺係病床插住喉教多十年

又搵個老野教
不如搵個後生長教

雲加都仲好後生姐

雲加有咩事
勞煩阿狗班軍醫負責醫佢

永不放棄既雲爺爺
再望望自己

坦克同黑鬼daddy睇nba

ORNSTEINNNNNNNNN
As reported by others, Alexis Sanchez will leave Arsenal this month if suitable offer made + replacement secured. Hierarchy accept/expect it, conversations continue with Man City. #AFC wanted £35m, #MCFC £20m, possible compromise £25-30m. 1st choice replacement Bordeaux’s Malcom

MALCOM GOGOGO

我要pavon

Malcom more proven than pavon la
U gay sin J pavon

Pavon靚仔d 唔想要nigga

At dog dou hai gay lo

ORNSTEIN
Everton & Southampton have held high-level talks with Arsenal to sign Theo Walcott permanently. More loan options but #AFC will only sell/keep. TW not agitating & club not rushing but if Giroud+Welbeck prove fitness should happen. #EFC more likely than #SaintsFC to fund fee/wages

From bbc david ornstein

Btw he confirmed 禾 salary is 110k not 140k
Fake news so many years

拍卡叔嘅鳩鳩真係世界級防中
好可惜 又俾死老野糟蹋

10k都嫌比多啦

其實簽得xhaka都預左老野棄coq
正式反雲

佢傳波太差
又唔夠高大
除左拍卡叔都拍唔到邊個
今時今日踢中場得 tackling 唔夠
中堅都要用波好啦

防守冇之前咁勇

三個水貨
Lacazette v Morata v Lukaku - who has been the best signing so far?

tlks.pt/JGWqHr

#AFC #CFC #MUFC

Vs hazard

班反禾怪錯左我子咁多年

莫拉達>拿卡>盧卡古

係
如果禾真係有140k週薪
一定可以季季都雙雙

拿卡上場個半單刀睇到我眼都突埋
原本佢最殺食應該係佢finishing 果下

goals: lukaku > morata > lacazette
finishing (feet): lacazette > lukaku > morata
finishing (header): morata > lukaku > lacazette
link-up: morata > lacazette > lukaku
hold-up: lacazette > morata > lukaku
physicality: lukaku > morata > lacazette
price: lukaku > morata > lacazette

佢而家似冇晒信心
都差唔多 7 場冇入波

要d時間適應既
特別係踢阿狗呢隊閪波既前鋒
咩撚野都係自己做

同黑碧大麻b做進攻
入唔到波唔怪佢

佢冇自己搵食能力
我哋中場失衡嘅情況下
係難踢啲

呢排啲決定同埋 finishing 都差

假阿 想問 藍斯幾時強勢回歸？

唔撚真係76教ar麻

jackwilshere

Thanks for all the messages and support after last night. Good news is i should be back in a couple of days 🙆‍♂️⚽️💪

我都唔知

邊個教到勁過yaya 啦

獌都搶山狗

搶高個價

又賣俾前四對手，賣俾鏝都無咁嬲

安76都唔J?
限米煮限飯佢係最佳人選啦

是但啦，反正禾地都入唔返前四架啦

First choice replacement. Malcom

no wenger renew contract

Dllm

MK
49000

阿仙奴領隊雲加原本打算先將新加盟的馬路彭洛斯外借，不過在看完這位新兵操練後，雲加打算改變計劃。

20歲的希臘守將馬路彭洛斯（Konstantinos Mavropanos）到達北倫敦約一個星期左右，就已向領隊展示出他的實力，說服雲加他值得獲取一隊一席位，而周三大戰車路士的英聯盃比賽，馬路彭洛斯更被列後備。

「我個人希望留他在這裡至5月，去了解他多些，評估他的程度。」雲加說，「他在訓練場上給我的第一印象十分深刻，令我打算留他在這裡直到5月。」

From fb

點都好過holding 同chambers 既.......

唔知架喎
一日未落到場呢

唔係又買垃圾呀嘛🤦🏻‍♂️

Mk至少當打
有人俾你用仲想點

David Ornstein
@bbcsport_david

Everton & Southampton have held high-level talks with Arsenal to sign Theo Walcott permanently. More loan options but #AFC will only sell/keep. TW not agitating & club not rushing but if Giroud+Welbeck prove fitness should happen. #EFC more likely than #SaintsFC to fund fee/wages

没有最差，只有更差

拖肥比D野心黎睇下

每朝瞓醒都即刻追post睇下有無人簽到人，點知每朝都係得賣人消息

安76 一個人都三個歐冠啦，屌你呢啲史上top10教練都唔j得？死傻b

睇死老野最後乜春到買唔到
激死你班阿狗

其實高基連傳波唔差

有賣人仲想點
而家係賣又賣唔到 買又買唔到呀

想賣果堆未甩到

As reported by others, Alexis Sanchez will leave Arsenal this month if suitable offer made + replacement secured. Hierarchy accept/expect it, conversations continue with Man City. #AFC wanted £35m, #MCFC £20m, possible compromise £25-30m. 1st choice replacement Bordeaux’s Malcom

安76 唔撚要
高普 咁撚廢 唔要
哥狗 金錢足球 唔岩阿狗 唔要
摩狗 悶 死守足球 唔要
干地 雲加手下敗將 唔要
屌帥 係AC 俾人屌到開花喎 唔要

今年華倫西亞d組織同反擊好正 (好過阿狗先)

鳩基連去到跟唔跟得上

都係雲加最好

雲加教=無教練

都話馬些連奴好
華倫死都教得返生

咪好似D 毒撚講女咁，個個都話唔靚
最後有得屌連欣兒都狗衝

轉會華倫 英超阿記

包皮

欣兒真係不了

Done Deal

險簽名單又增添一名猛將

得你識波

好悶,有無人9UP 女/樓?

king ball la

the world end is coming

welcome to arsenal

無野做 行山算

退休新「泰」度 200萬入住5千呎豪宅
港人移居清邁 生活費低歎世界
|S M L
2018年1月12日 10:16
假如你的口袋裏有200多萬元，你會選擇過怎樣的人生？或許，在樓價升翻天的香港買入半個車位？抑或排隊搶購不足200平方呎的千萬劏房，窮盡一生積蓄做首期？

還是，跳出框框坐兩個多小時飛機，直奔泰國到價廉物美的清邁慢活，坐擁佔地逾5,000平方呎的Dream House，在私家泳池曬太陽歎世界？

有一班中年港人決意為退休築夢，以半個車位的價錢換來億萬富豪的生活質素。投資，沒有最好，只有實現自己的夢。

清邁的吸引力除了配套完善、生活節奏輕鬆外，價廉物美也是一大賣點，不少外國人以低廉的開支，在當地享受有如富豪的生活質素，堪稱退休天堂。

四口家出街晚飯 毋須100港元

近年舉家移民當地的港人「清邁通」Coffee，一邊吃着一邊跟記者分享說：「清邁消費很低，衣食住行樣樣都好平，但質素好好，經常一家四口出街食晚飯，都不用100港元。」

在大埔開辦動物診所的Coffee，廿多年前在香港認識泰籍的太太，自此便與清邁結下不解之緣。直至3年多前，Coffee認真考慮到子女的教育問題，經深入考慮全家人各方面的需要後，最終決定移居清邁，讓子女輕鬆入讀當地中學兼學泰文，而他則要香港清邁兩邊走，有時要上網及打電話「遙控」處理香港業務，「仔女在香港讀書好大壓力、好辛苦，女兒日日做功課做到半夜1、2點，然後6點又起身返學，只瞓得4、5個鐘，真係見到都好心痛。我哋去過好多地方睇過，覺得清邁最適合一家人，仔女讀書完全無壓力，好喜歡這裏生活。香港不是不好，只係怕追唔上。」

Coffee帶記者參觀他在清邁的住所，是他3年多前一口氣在清邁市東部近三環位置買入的兩間獨立屋（以泰籍太太名義買入），出入基本上都要揸車，屋苑距離市中心或機場約25分鐘車程，一間自住，一間用來招呼朋友。

該屋苑由當地發展商興建，同一個屋苑有300多座獨立屋，戶戶逾千呎、享花園及車位，屋苑範圍種滿綠化草地及樹木，園內有湖、籃球場、遊樂場、泳池及會所等。

當記者走入Coffee的豪華泳池獨立屋，偌大的空間帶點簡約的泰國風情設計，頓時令人心情放鬆，猶如置身5星級超豪華Resort。

5套房+私人泳池 如置身Resort

獨立屋有5個套房（每個房間配備浴室廁所）、1個按摩房，2個廚房、1個15米x 4米的私人泳池，並設有花園，佔地約5,000平方呎。

望着藍藍的天，Coffee心滿意足地說：「清邁的居住環境很好，這間屋室內逾3,500呎，比起香港的屋企大好多倍，但整間獨立屋連裝修傢私，不用250萬港元。管理費每月幾百蚊，水電費都好平，出街泊車唔使錢，揸車打滿一缸油約400港元，在香港要1,000港元，在此一家四口每月生活費不用1萬港元。」

Coffee認為，只要香港人願意放低香港的生活，很多家庭都可以到清邁買屋退休，「在香港只要擁有一層供滿嘅樓，不少單位都可以每月收到2萬多元租金，若把單位租出，到清邁生活，一家人生活費連租金只需要1萬多港元，還可以把餘下的1萬元當作儲蓄，兼完全不用工作，真係可以過百分百退休生活。」

夜晚屌女了

天氣好凍冇人陪好危險

無野做日日貢早起身做乜

成個一月都係等睇爺爺表演
爺爺又話食鹽多過你食米唔使你教,仲有乜好king

賤民係咁 人大左又唔打機 真係ON99

清仲未番工？

炒下股囉
禾想打下機都冇時間牙

真 星期五無人行山

炒咩股 日日升

全力反雲

未 唔洗返住 PT 搵唔岩

即日仙/牛熊/期指

咁你買升咪得囉屌

女都無得睇,得返D妹下妹下做晨運

期指 限左自己 1皮洗到搵到工 細期都開唔到張
動物都OK既

我想搵D地方坐下 飲野 我呢頭係無

窮富翁大作戰

去圖書館/自修室COW中學妹啦

我一日都係洗40蚊

大半年唔洗搵工

去茶樓同搭枱廢老9up

3餐屋企食？

無返工連家用都唔使俾

啃老族

LUH出街食

我想識女多d
有無廢青女性

比撚左2皮佢地過年啦
仲唔夠咩

Coffee shop

廢老就有

Rich
借5000俾me 過年ok?

有果d都唔靚啦下嘛

借層樓比我住OK?

可能PINK LIN呢

rich
返一年工都儲唔到2皮

叫路狗介紹佢EX你識
當佢係屋企人就OK

你炒股都撚幾皮wo 又撚真窮毒

有靚架 有啲日頭周圍shopping Ho rich

佢返工儲唔到
但炒股贏成球

嘩 路狗玩左咁多年 乜都殘
用佢下手不了

借間房俾你同搞事訓

邊有成球,幾皮ONLY
終於可以全家一齊去食G BO

除曬衫你咪又係衝

不了咁凍

炒正股都成球 都近股_

呢幾日凍到鳩縮
比件大波妹我都唔想扯

有暖氣

平時要開暖氣俾搞事

Joy

我住果頭冇囉

想做你隻狗

GAY

汪汪

阿仙奴領隊雲加表示，他希望在一月引入能增強球隊實力的球員，但他認為這是艱巨的任務。

阿仙奴本季成績不佳，雲加也相信與球員實力有關，因此一向謹慎的他決定在一月收購球員。不過教授認為真正有質素的球員很難買到，而能夠買到的球員不一定能提升球隊實力。

雲加接受採訪時說：「沒錯，一月我將很忙，我不會透露心儀球員的名字，你們媒體自己有辦法找到答案。我們有打入歐聯的實力，但我們也很希望增強實力，不過你很難在能夠購買的球員中，找到能提升我們實力的球員。」

細個行間中見到港姐
依家行通常得旅客 個個玩online shopping

Okok, 汪汪汪汪汪汪

屌佢老味東方亞冠外場波電腦自動劃位

40年教波經驗呀，賣飛既野唔洗你教

男神OG

劃埋d西位俾我 改名叫西方龍獅啦屌你老母

肥G就有個

高大大隻型男

佢地d打氣好撚搞笑，充分體現香港係一個中西融合既地方

We are 東方

究識 之前聽都未聽過

又唔king ball了

因為你係大陸仔，淨係睇中超唔睇港超姐

上面po 新聞冇人理牙牙牙

屌你呢番說話聽足幾年啦
個個轉會窗都係講埋d講完等卡冇講既廢話
最後咪最後幾日先黎簽d垃圾

包皮話等星期六press con先有消息

king樓啦

牛奶自己話好快會出返黎

你自己同自己KING啦

係咪真係swap mk牙？ 抵玩過free 走山妹

yes
要人好過要錢

寧願要錢好過
Mk萬一用唔好 就算有人接貨都唔會高價

比摩9玩既進攻球員唔知癈淨幾多成功力

Ozil...

OG 呢排巧串

癈左射門

得20M
可以試試MK啦，唔得最多咪多件垃圾，反正依家已經大把~

跟住你串我丫嘛...

咁阿仙奴不如唔好叫兵工廠啦 叫堆填區算
養咁多垃圾又唔清

又KING BALL
都唔明有咩好KING

又唔一定是垃圾，可能岩用呢

幫MK扯返起再賣 已經好好啦
扯唔起咪送去意甲 都有1XM

draxler同阿狗一齊睇玩具

問題山狗應該唔肯去獌

唔記得吹奏星期五

Jack: Thanks for all the messages and support after last night. Good news is i should be back in a couple of days 🙆‍♂️⚽️💪

呢個係獌狗問題 點同佢傾
獌話比40M 簽約費 山狗去唔去

搏mk翻生好過拎20m買d不知名幻齒等收成呀

視乎19000開咩待遇同承諾俾佢姐

德甲路線

大隻佬同m20快d一齊夾佢過黎啦

我覺得都大機會唔去 去左球員壽命又短一截

呢刻既鏝係好撚吸引既
去半季就有英超落袋

🤤

琴日中左三個字收返四十
想推到三位數
求教學

sun all in ar god

Pm me 學費1皮

屌你老母好撚眼訓

相睇，真可睇盡男歡女愛千奇百怪。浙江寧波有一名女子，在論壇發帖說自己通過相睇認識一名男子，並且拍拖半年。男方有幾處隱瞞，她都接受，沒想到發現對方原來是禿頂！女子擔心會遺傳給子女，於是就提出分手，沒想到男方竟要索回2萬元（人民幣‧下同；約2.4萬港元）分手費。

@xxxxxx

me

On9

雲加：好返又賣得

#Malcom prefers to join Arsenal over Tottenham. Both clubs have already met with his agents, but the Brazilian would rather ply his trade under the guidance of Arsène Wenger, if a deal was to be successfully negotiated.

On9仔 揀隊垃圾都唔去熱

第一球
係30碼度...已經可以細力俾山妹...
山妹可以cut 去中間位..再俾黑碧..
仲有禾比自己射到咁柒..
btw: 條片cut 到好柒..太慢..要飛住睇
d 箭咀同線又唔係好...無乜足球意識...視野好似d fifa 新手

熱狗咪又係垃圾

去左睇nba

阿狗=未來垃圾

傻撚左

As reported by others, Alexis Sanchez will leave Arsenal this month if suitable offer made + replacement secured. Hierarchy accept/expect it, conversations continue with Man City. #AFC wanted £35m, #MCFC £20m, possible compromise £25-30m. 1st choice replacement Bordeaux’s Malcom

@bbcsport_david

David 快

OK

under the guidance of Arsène Wenger

快點

要不是爺爺

挽留雲加
反對76

講起見工 我岩岩先係公司conference room con call見新工

躝

迷雲同埋雲加一齊躝返入自己老母個西

普狗ho ball

做邊份？

BBC記者David Ornstein報導，#愛華頓、#修咸頓 和 #阿仙奴 就禾確特（Theo Walcott）轉會展開高層會談。目前財政能力較強的愛華頓佔得先機，因為禾確特身價預料達2000萬鎊，而且愛華頓能較易滿足其11萬鎊週薪的要求。雖然兩家球會均曾提出租借，但阿仙奴希望直接把他賣斷。兵工廠並不急於把禾確特放售，因為他們還要評估韋碧克和基奧特的傷勢。

快手賣呀屌你老母

賣完買人或者比nelson打啦屌

大家一齊集氣等基佬黑b快啲好翻

唔使理黑b 基佬快啲好返

嘩屌2000萬磅

高治來

19000狗竇仲話緊山+燒好J

黑b傷咗咩
禾仔留係度都冇用la放咗去算

知架喇，呢篇news唔洗再貼喇

貢fd

基沙文做阿狗新7號
雲加

含bird啦 講左一世唔黎

咁惡
你以後唔好係到鳩噏呀笨

袁文傑：羅渣士係唔錯既選擇

識野
渣士是無辜的
不過我想要施蒙尼牙

莫天才啦

【體育】現任些路迪領隊羅渣士承認，2012至2015年執教利物浦期間默默承受巨大壓力，被炒魷後更需入院休養。
北愛爾蘭主帥羅渣士（Brendan Rodgers）在蘇超所向披靡，捧盃無數，但任教紅軍期間卻不是味兒，最威水是在2013/14年球季獲得聯賽亞軍。「2015年10月離開紅軍，我只是執教8場比賽，記得是在默西賽德打吡後，星期日早上收到電話，我接受管理層的決定。」羅渣士離任8個月後在些路迪重振聲威，創下69場聯賽不敗的驕人戰績。 「其實，我在星期一已經收到邀請，但總覺得由球季開始前任教比較適合自己。」羅渣士憶述當時難捱的日子：「再說，我需要時間休息一下，執教紅軍時情緒起伏很大，他們是世界最偉大的球會之一，同時壓力巨大，希望在叉電期間反思一下，並尋回執教的初心，那就是快樂和能量。」 「我去西班牙一星期，之後去了杜拜，不久就被送入醫院，醫生說我的身體之前長期處於緊張狀態，導致牽一髮動全身。」羅渣士補充道。

Malcom作為youtube球皇巧巧丁

咪撚渣士啦

依家阿狗最需要big name教練呃d好球員過黎
76最大機會(施蒙尼係正但咪撚ff啦)

如果簽杜曹/渣士/艾歷尼真係屌你老母

我要安76

講到我地ff 邊個邊個就會比阿狗考慮咁
其實呢到個鳩個都成日鳩噏嫁啦
個個長期神經緊張係咁話呢個唔好果個唔好又叫人咪撚ff
咁呢個po 真係可以摺得 乜鳩都唔講得
唔怪得佢地成日互含啦

艾歷尼好地地有蛆教

講真
牛丸好啲
必要時用身體作為獎勵
應該啲球員會打高幾班波

優缺點同山狗一樣

護波ok但扭唔過人
持球跑唔快
傳送都係on99咁

牛丸係獌狗

有big name教練球會唔肯科水有乜好
同埋之後幾年唔會即刻上返爭冠行列 重建好過

牛丸個身體不了

更加好啦
啲球員拎隻獌狗黎出火
射死佢

重建但冇big name教練=全力投資幼幼=將成間球會未來賭晒係mislintat既眼光度

咁屌帥應該最fit

1001食女食著欣宜

佢哋平時屌啲性感尤物，以家屌個細粒機場真係不了

心曠神怡 係山